<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blogs2s on Nhật Trường Blog</title>
    <link>http://localhost:1313/blogs2/</link>
    <description>Recent content in Blogs2s on Nhật Trường Blog</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>vi-VN</language>
    <lastBuildDate>Sun, 31 Dec 2023 12:00:00 +0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/blogs2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Các sự kiện (Event) trong Javascript</title>
      <link>http://localhost:1313/blogs2/scriptd/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 12:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blogs2/scriptd/</guid>
      <description>Hiểu rõ về sự kiện trong JavaScript, cách xử lý chúng và các loại sự kiện phổ biến như click, hover, submit. Học cách sử dụng Event Listener để làm cho ứng dụng web trở nên tương tác hơn.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Các toán tử trong JavaScript</title>
      <link>http://localhost:1313/blogs2/scriptb/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 12:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blogs2/scriptb/</guid>
      <description>JavaScript cung cấp nhiều loại toán tử giúp thao tác với dữ liệu. Bài viết này sẽ tổng hợp các loại toán tử và cung cấp ví dụ minh họ.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Đối tượng / Object trong Javascript</title>
      <link>http://localhost:1313/blogs2/scriptf/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 12:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blogs2/scriptf/</guid>
      <description>Tìm hiểu về đối tượng (Object) trong Javascript, cách tạo và sử dụng các thuộc tính, phương thức, cũng như các thao tác phổ biến với đối tượng.</description>
    </item>
    <item>
      <title>DOM là gì? Các thao tác với DOM trong Javascript</title>
      <link>http://localhost:1313/blogs2/scripte/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 12:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blogs2/scripte/</guid>
      <description>Tìm hiểu DOM (Document Object Model), cách hoạt động của nó trong JavaScript và các thao tác phổ biến như truy xuất, thay đổi nội dung, thêm hoặc xóa phần tử HTML.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Function trong Javascript - Cách tạo hàm và gọi hàm trong JS</title>
      <link>http://localhost:1313/blogs2/scriptc/</link>
      <pubDate>Sun, 31 Dec 2023 12:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blogs2/scriptc/</guid>
      <description>Tìm hiểu chi tiết về function trong JavaScript: cách tạo hàm, gọi hàm, và các kiểu hàm khác nhau như hàm thông thường, hàm ẩn danh, hàm mũi tên. Học cách sử dụng các tham số, đối số và các từ khóa đặc biệt như return.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Tìm hiểu ngôn ngữ lập trình JavaScript</title>
      <link>http://localhost:1313/blogs2/scripta/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Feb 2023 12:00:00 +0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/blogs2/scripta/</guid>
      <description>JavaScript (JS) là ngôn ngữ lập trình phổ biến, linh hoạt và mạnh mẽ, được sử dụng chủ yếu cho phát triển web. Nó cho phép tạo các trang web động và tương tác, đồng thời được ứng dụng rộng rãi trong các công nghệ hiện đại như Node.js, React, và Angular.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
